［認真post］點樣減肚腩

唔想再駝住三條車軑出街
有人又話跑步減唔到
有冇成功人士指點下

運動

食少一半
減唔到再講

運動每日跑步夠唔夠？

如果可以做下gym增加返d肌肉提高返個新陳代謝就最好
問題係好辛苦架
就算你話你每日跑步我都唔信你真係日日跑啦

如果你真係有決心
飲食方面更加重要
野飲走糖 食飯走汁
食你依加份量6成

咁都減唔到就只不過係因為你自己呃自己偷偷吃肉

運動+戒精製糖
例如唔好飲枝裝包裝飲品，唔好飲凍飲，飲熱野唔好加糖

巴打好有心
以家開始由戎糖做起

扑野消耗卡路里最多,日扑夜扑一個禮拜變瘦仔

想問咁多位啤酒飲唔飲得

你真係肥嘅話
跑步對你嚟講都幾辛苦下
應該要去游水
一日游返廿個來回就差唔多

買運動錶 keep住心跳70-80%每次跑一個鐘左右
肉任食走飯走碳水化合物
辛苦但減得快
一般野食落去都會直接吸收直接用
係碳水化合物咁仆街會變脂肪
但現代人習慣瘋狂食因為能量高
但其實對健康唔好 太易肥

跑步減到，或者做多啲帶氧運動
同埋要配合啲腹肌訓練，改下平時飲食習慣
飲多啲水

減肚腩，減肥無得一朝一夕，起碼keep住做三四個月先見效

good luck

抽脂

踩單車 唔係hea住睇風境果種, 係要踩到扯晒氣咁先收貨
3年間由72kg變到而家58~59
差唔多日日都踩, 踩親都個幾2個鐘起碼
落雨都會用trainer係屋企踩

又有大師教人走carb

抽插

改善飲食習慣:
戒精製食物，多飲水，高蛋白質+纖維
有心可pm

唔好亂黎

屌你咩全走碳水
弱智

淨跑好難減肚，你心肺功能差重會令事倍功半

配合做gym效果反而更好